話我地就黎輸既入黎集思廣益

如果政府無回應 仍然拒絕撒回 拒絕問責：

不合作運動其實並未認真組織，大把野可以攪

三罷可以繼續，特別而家sembreak 暑假 有季節性優勢

另外一旦審議爭議性法案（如國歌法)立即去立法會公園野餐

同時間文宣千奇唔可以停。雨革係衰無教育同滲透大眾，社會不停分化！我地要爭取更多年齡層去了解同明白大家爭取緊咩野！

但 我地爭取既野要明確！要有共識！要有政制上既進步而唔係消極防守！

不散唔係話你地個人唔散場咁簡單，重點係民氣不可散！！

兄弟爬山，各自努力
衝與唔衝，做與唔做
自己決定，自己承擔
同為義士，祝你成功
篤灰割蓆，絕對不做

其實唔覺會輸
我知道明白會有擔心
但今次和理非同勇武派都不乏人數
而且大家終於理解到我地互相需要 缺一不可
係空前合作

真心感激勇武
有你地先有今日

英文好嘅人做好文宣，出到去國際繼續講返今次件事，以及國歌法、國教之類。
帶出返呢十幾年中英聯合聲明、高度自治等等，變質到一個點嘅地步。

agger
審慎樂觀，不自滿不自怨自艾

警方嘅過份武力就係我地嘅輿論武器
外國點欣賞我地都好，都唔會影響到香港政府，只有外國政府屌香港政府先有威脅，呢個先係國際輿論嘅完整用法。

我諗針對中間派同雨傘年代藍絲既教育更重要。特別香港人口老化啊，唔教育下，做好PR, 無時事觸覺任建制魚肉既廢老只會愈黎愈多

自己香港自己救，千奇唔好信鬼佬有人真係會幫你。

早兩日長輩圖攻勢其實收效不錯，無咩成本之下滲透到成個社區

今次大家汲取左雨傘教訓
如果有人唔記得 又想重蹈覆轍
我絕對會幫手提醒返佢地！
勇武、和理非 缺一不可！

但係無可否認，需要強大國際壓力先打得倒港共。
香港唔係民主國家，而係極權國度。官員做錯野從來冇人問責，犯法嘅可以繼續做大官，就算700萬人上街，都可以開槍鎮壓。國際壓力係今次事件上其實緊要。

唔好心急 ! 香港人企係你後邊 !!!! 唔好放棄就得 時間會發揮作用!!

要有長期作戰的方向。

【注意！注意！】準備好捨身衝擊嘅人入嚟睇下先（好重要）

件事搞到咁大原因有二
一，漠視一百萬人反對
二，黑警暴行
如果要大眾甚至外國媒體繼續留意同加入
一定要有新嘢
一係其中一方武力升級，傷亡數字增加
但無人想見到
一係就要轉型
就算個個星期都有遊行/罷
外界嘅關注都會越來越少
但如果反對聲音對社會嘅影響次次都唔同類型
啲人先會繼續留意

聽落好嘩眾取寵
但長輩圖就係一個好好嘅例子
有時唔係我哋做得唔夠多唔夠努力
而係方向唔啱

真正能夠打動嘅
我相信616已經出哂嚟
之後要做嘅就係要變通

小弟愚見，屌細力啲

100變200萬關鍵就係動員左班平時中立同冷感嘅

社區滲透啊，好重要啊，雨革我地根本無試過要中立同藍絲了解我地，所以咪社會撕裂，漸行漸收皮

仲有林鄭助攻
本身我個fd病病地仲食緊藥但就好返(唔係傳染病)
睇完佢記者會 嬲撚到照行出嚟

推

Push
文宣真係好重要
唔好睇小深耕細作

加油

up